（突發）狗總開始多人！

有無人知咩事？

係咪有人開始行左過去

有冇圖

無 fb有人講 所以問下大家

推

係咪行左無通知我地

咩事

係咪舊圖咋?source?

［突發］中環要人！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

[突發]今日626集會後全民行山！ 攻頂計劃！

我而家係愛丁堡 凖備過去狗總睇下

狗總有party?

我都係 但係唔係話之後行動會喺現場講咩 應該無咁快

fact check please

黎緊 頂住

應該有啲巴打過左去接狗狗放工

搵到則新聞 話有謀殺案 稍後會喺狗屋講咩事

有巴打已經行左去

關事？

發夢夢見圍到佢地又OT

真唔真，

係中環行緊過去睇

愛丁堡有巴打已經去左現場

我同你同一個夢

係咪鬼嚟

希望唔係 不過而家啲狗唔敢咬人

唔係攻頂咩

唔係627攻咩

唉 自己睇路

唔知 我見到個po即刻搵下有無新聞講狗屋咩事

自己分析

西隧口見到一架旅遊巴全狗出緊港島
有幾個拎住長黑箱唔知係咪裝備上左狗車都係出港島

冇影相sor大家小心

相呢

唔驚啦 自從612 之後變左無牙老虎

相？

真？而家係愛丁堡 係就call 馬去呀

一支穿雲箭

Push

On99

( Show Blocked User - 03畢業生(印銀紙) )

唔好亂上
睇定啲先

隔離POST有 但好鬼

釋放盧偉聰！

我都發夢都收到

On9

去狗總做乜鳩

ON9 攻頂啦, 狗咩總

攻頂啊

最低限度都比張紙仔嚟睇下啦
仲要狗總現場相都冇

收到

唔係627先攻頂

攻頂朝早好啲喎 易攻難守

暫時見到幾隻狗守門口咋喎

偵查兵
好多車狗屋出左去
8-10架左右

相

咁夜去好似無乜用

[深度分析]從警察誓詞看現今警隊

又玩埋伏陷阱？

圖都冇張 搵鬼信

睇定D 小心中伏

偵察兵 旅遊大巴
送左好多防暴去狗屋

去狗屋把撚

架旅遊巴都係警犬

似引你地去

睇定先
咁夜始終有危險

我想問去黎做乜？

侮辱左佢地一次 唔好比佢地報仇

唔洗上山攻頂啊?

應該攻頂先正路

九龍新界既PTU都派緊便裝去set水碼

幾架了

夜晚晚去把撚咩

到底係627朝早攻頂 定完左晚會攻頂

如果係而家 我行番轉頭

咁夜先嚟搞？

九成陷阱，而家去無意思，不要作無謂犧牲

開咗post叫人唔好去 跟手比人屈毛

有人airdrop黎

中環上半山天橋有狗落緊嚟

對，把鬼

人地唔郁你你去撚人
啱數？
咁鐘意玩過埋 G20 先啦起碼
走去撚狗咁今晚有咪意義....

可能係啲狗傳

係都係去禮賓府啦

已經幾架大車運左好多狗入狗屋

唔好做傻事

又話攻頂 個頂就係警總 會唔會低咗少少呀個頂？

狗總一次就夠

九成陷阱，而家去無意思，要作無謂犧牲

有冇相?

咁夜圍個無人既屋

死黑警！

入夜唔好去呀

事實真係夜晚唔適宜去，班撚屌夜晚先敢惡，上次俾你搞左一次今次唔會咁順灘
小心陷阱呀

上水警署有2大巴，應該出緊去Backup

大家遠離狗屋
走淨果啲就係鬼

紙仔好可能d狗整嘅

上次谷住谷住出唔到火

我一直以為山頂係中聯辦囉

十成陷阱！！！！

上次直接換黑衫口罩警棍趕人啦

應該係d狗嘅planning 引d人去

屌

會唔會有人混左黎吹雞咁夜點去啊又無通知

不宜力敵

三思

麻煩大家開post
真係唔想見到有手足一時忍唔住去咗
夜晚太危險

去既目的是什麽？

預咁多車，擺明想開打

之前 616 都無咁多狗

撚狗
今晚圍無意義, 佢集大軍, 就等去白走

張去狗屋紙真係有可疑

PUSHHHHHH

所以今次都會再咁做，你知班仆街d手法幾撚閪

唔好去, 小心中伏

小心中伏呀

push

快啲走

豬隊友 現場既人會知
你比鍵盤戰士知做咩

咪撚去狗屋 痴撚線咩

今晚一定要攻入 唔好再散

啱座車經過好似有幾十友，但係周圍狗車，小心d

Push
唔好比一張紙仔影響

同問

好多兄弟應該無睇孫子兵法

留力攻頂好喎大佬

巴打們
唔好衝 要冷靜 注意自己安全 別人安全
不流血 不被步

大家唔好去狗總呀！小心中計呀屌

相呢?!

一定有鬼

最鐘意同狗隻玩「hand hand」，唔大聲啲佢地聽唔到嫁

狗屋不了

咪係

原因？？

圍都話 攻入？想比人開真槍爆頭？

班狗有備而戰，入夜班狗仲狠肯定狂性大發

三思

屌我都係咁話
依家圍狗屋有咩用
收撚曬工 等比人入夜埋伏
留力聽日好過

唔好去
小心中伏

岩

入夜好黑 又少人接應 又唔夠光比記者影相 小心D呀

又派紙仔, 又咁多堵援, 當我地毅進級數

再推！唔好去！一個都不能少！

要傳紙仔 反而唔係係連登開post

班狗出哂狗屋 引你入去 再圍番你

屌你祖宗十八代
起底 鬼a/c 叫人衝
扑你個街

又有三毛叫人攻

明明文宣係27號

今晚只係造勢

自己睇路啦

小心中伏

呢d仆街推人去死

自己就涼冷氣

唔好再去狗屋 留返去攻頂唔該

唔好去

我都覺得不宜去警總，小心

狗屋、威靈頓街、迎賓館、政總全部佈晒屋+重裝

咪撚去

睇下今晚有冇人行山
627我就遊律政遺址

係狗總 唔見人喎Ching

有D 黑底想搞既由佢搞，唔好跟佢癲

人地放左工先去圍？

攻頂

[size=10]唔好去啊大家[/size=10]

唔好去，埋伏嚟，留力聽日，一個都不能少

DLLM 鬼AC

大家勿中計

梁頌恆、鍾翰林、楊逸朗於大會堂門外呼籲市民響應民間自發集會後續行動，包圍警察總部！

唔好去狗屋呀！

散水喇
狗屋天橋5人偵察緊
冇耐就有5隻狗上黎站崗

而家行左去後門
已經起碼有20個企左係到

大家唔好去！

成班狗出咗嚟，三排企開，守左係側門，真係要小心

我覺得未必係鬼既
不過理性分析今日行山去過圍城

唔好去狗總！求你地！小心陷阱！

岩岩宣佈左圍警總

唔好撚癲啦
咁夜勇武無記者影到
俾人溶左都唔知呀！

唔使理係唔係陷阱
圍警總做一次咪夠 做多次多餘
示威疲勞 新聞疲勞 資訊疲勞
又唔夠爆 想點

咪撚join 佢地送死係佢地事

３隻鬼

唔好顛 空城計 啲狗出晒去
狗屋個地理位置 一比狗3條路包
全部都要死

圍黎無意思

有冇方法話比入面啲人知
岩岩係愛丁堡走
愛丁堡入面正係load到lihkg首頁

去乜鳩狗屋

睇路，直覺有伏

咁夜去狗屋做乜呀

又圍警總，好鬼wor

無意思 又唔衝得入去

之前唔係話入夜唔好圍咩
欣間暗角衝班狗岀嚟就大檸樂

從來冇人話要入

推
愈夜愈危險！！！！

差唔多G20

唔好折外生枝

睇埋局勢變化如何再調整策略

三思

airdrop

咪去呀屌！唔想有人出事！

呢三隻野幾時又出返黎？好撚鬼

又黎

自 push

去咩警總呀
咁鬼

我諗應該係引狗打上國際大行動

想騎你哋

小心呀喂

日頭先好呀，唔好衝動呀

今晚圍黎做咩

夜晚先黎圍 成件事勁鬼
唔好同我講各有各做

夜晚圍最危險

就算係咪等聽日 而家休息下好過啦 唔熱咩出面

去禮賓府仲死得快過狗總

唔好去，過埋聽日睇下點先

人地收曬工，你地去狗屋做乜

留力呀

仆街 想引發魚蛋2.0 大家唔好同佢地癲 我地聽朝有正經嘢做

完全唔明點解要圍警總

紙條可能係佢地派

睇路

話就話各有各做，但小心啊大佬

又係放火佬

公子獻頭?

睇路呀大家

推
萬事小心

21:38 d狗入哂屋
有哂旗 盾 行李

推推推

睇路啦各位
成件事鬼過鬼故

明知警總唔係路 上次係因為痴瘋搶台啲人跟上勇武先走去稅局

又黎大台搞死雨傘咁？

凌晨實會武力清場 依家狗總d人放曬工 諗真d先好呀

專心搞左g20先

Fact checked 現場聽緊佢講圍警總
但佢都冇講點解揀警總

流料嚟，乜人都無
大家唔使理

狗要有狗樣

大家小心
衝警總唔係講笑
唔好亂嚟

已經係到布防

呢件三毛ACC出聲叫人去
大家知乜料啦

冇裝備無補給去俾狗咬

好撚亂

喂好鬼鬼

快啲通知大家散水 留番比佢3個衝 重有好多嘢搞

大家唔好去呀，前功盡廢，班狗回防咁快一定有野

鬼到

大會堂有人拎大聲公呼籲去狗屋留守

去狗總做乜

癡撚線
之前完全冇人提過
突然先講
伏黎

屌你地 到依家都只係討論鬼唔鬼
去就去 唔去咪唔去 講咁多做咩
群眾自有決定

冇裝備 認真？

想狙G20既手足.
留力聽日

覺得唔對路既大家醒目走先
依家好多人扮自己友 扮搞手
屈番有心人係鬼架

記住 小心魚蛋 小心掌聲 小心真普選

咪撚去呀屌
伏黎嫁

大家自己諗下

事前最多有人講野餐
無人講過圍狗屋
但班狗就一早佈哂防 有哂旗手 有哂防暴
然後集會期間有人傳紙仔叫人衝狗屋 而狗屋人一早放哂工
鬼撚到仆街喎

警總落閘

狗屋已經有增援
夜晚
又冇準備裝備
咪去

唔好信放火佬條友冇腦架

其實可能係伏
但如果唔夠人去會仲危險

好靈異

今晚去狗屋全部都on鳩

伏

大家小心唔好做傻事 夜晚晚實出事

大家提醒下旁邊既手足，有咩留番聽朝先

我想講啲狗行動哂，我地無人。

圍狗總jm9 都冇人

今晚去嗰啲祝你好運

今晚啲人乜裝備都無，去狗屋比人打死咩

D tg gp 仲叫人去
痴撚線
伏黎架屌！！！！

聽日朝早中箭會加入

大伏 明辨是非呀各位 critical thinking呀各位

唔好去呀屌

唔好去狗總呀

大家咪去啦
今晚g20係做比外國睇架

圍狗屋做乜春

去狗屋留夜有咩意思? 不如休息完聽朝再發夢啦

咪傻啦

自行判斷 依日無人講去狗屋 點會無啦啦去

冇咩伏唔伏，自己評估風險

屌又話兄弟爬山， 你理撚得佢地？
成班3毛 屌

有鬼呀！

又拎呢樣講 話就話兄弟爬山 但都唔想兄弟死嫁

三條垃圾

早點休息，明天見吧
請廣傳要人呀

屌你就屌

自己諗 人少 夜 冇咩支援

夜晚班瘋狗又出動架啦

左定右 人民自決

去黎做乜?送頭?
唔通見人死都唔拉番佢番黎?

你要出事咪去lo

頭先搭車經過大量狗，一個市民都唔見

唔好去,留力聽朝

唔好推呢個post!!
集中推叫人唔好去果個

唔夠人呀。
唔好去狗屋

啱啱有個人攞住大聲公叫人圍狗總
利申現場聽到，講大話死全家

屌你老母 夜晚晚叫人圍狗屋 呢啲係叫手足送死 真係仆街先做得出

自己評估風險就得，APA已經有人

1 瘋狗大量回巢, 明顯夾定做嘢
2 留意CCTVB動向, 如果SET定大CAM機, 就攞明夾定影市民錯處
3 實有不知情市民中招, 無計, 但人數一定唔多, 隨時鬼多個人, 如果小貓三幾隻現場都叫人衝擊, 俾機會CCTVB影, 就十成十係局, 本民前嗰三個, 大家就真係可以鑑定係人係鬼.

落閘

本民前三條友去有乜危險?

香港人
無㗎喇睇出面洗版班左膠就知香港無得救

屌你班左膠自己唔去咪算
最多人既時候叫人散同69嗰晚叫人散水有乜分別

點解要圍一間冇狗既狗屋

你係現場？

路過見到梁頌恆呼籲前往狗總參與包圍

呢句我認同

二百萬人遊行完咪又係散水

無裝備唔好亂黎

放火佬自己話唔怕坐 但條撚樣唔理人架

唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀

傻鳩咁

一開始兄弟爬山呢？ 去撚左邊？

自己評估
基本上今晚去得狗總我估都冇力圍律政
睇下自己想做邊樣

鬼先叫人去送頭

警局唔係開24架咩

成10點先圍。。？

爬山唔係你唔用腦或者叫手足送死嘅藉口

大家唔好去狗總呀！小心中計呀屌 大家唔好去狗總呀！小心中計呀屌

想問聲去來做咩

戇鳩狗屋無狗

走左啦攻條蕉咩，唔好送死呀各位

今日見到3傻之一，又有邪教儀式，果然今晚又係有野

爬你老母山咩，去狗屋送頭

唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
[size=6]唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
[/size=6
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀

你話我係鬼又好咩都好
去緊警總睇發生咩事
我知係危險

同意

警總天橋有狗

問題係計劃好聽日攻頂，想留力聽日行動。加上咁夜圍狗屋有咩用？班狗都放晒工啦

唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
[size=6]唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
[/size=6
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀

老老實實，班狗有備而戰引你地圍狗總，仲要咁夜先去，如果比班狗打到頭破血流無人會可鄰你地。

所以真係要三思

問題係唔想再有人出事呀！爬還爬但覺得佢有危險唔通唔阻止咩

巴打心水清

爬山呀! 跳崖牙?!? 你老母

危你老母 係現場？

伏呀屌

69有計危險程度 有比大家思考 宜家騎劫 興奮過度容易奶 由其以為係連仔突襲 當要想去就去 想休息下去下一暫又得

係現場？

【 突發】6.27 天下為公，拯救義士，拜訪律政遺址！

係三條契弟

我地冇準備過呀嘛

自己頂到幾多咪自己判斷

要圍圍律政司

但今晚真係冇準備過呀清

同呢個post 不謀而合

所以咪話人多就得
每一次唔係唔夠人
而係群眾比班左膠嗌散水散走晒

唔好圍狗屋
留力圍律政!

唔好圍狗屋
留力圍律政!

唔好圍狗屋
留力圍律政!

今晚警總 聽朝律政

咪撚去狗總送頭呀

係現場？ 三毛分化撚

屌 留力聽日呀

爬山定送頭？

［警世］兄弟爬山 各有各做 唔係你地唔用腦嘅藉口

dllm 我肯撚定會講因為示威者

呢度好多左膠

如果你現場咁你自己作主啦

內有惡狗大家小心

屌你老母成班叫人唔好去既 係現場？

搭緊地鐵走啦 咪撚送頭呀大家！

個個乜裝備都無，去狗總比人打死呀

邊度?

晚晚有人留都有人話送頭

唔駛洗皮喇，已經過千人到咗

英國旗婆婆都去緊灣仔

愛警協係時候做嘢

去就去 想留力嘅自己判斷
現場自有決定！

成班鬼 次次集唱完歌就嗌人散
全部係屋企嘆冷氣
垃圾鍵戰

發夢人在現場 人開始多 狗都好多

驚咩人圍警總
又唔係衝,上次咪一樣無事

我都發夢收到同樣紙條，好似仲要由後面傳上前面

洗完版未阿 洗你老母咩

1.最重要唔夠多人,圍唔到,格硬圍俾人圍番轉頭
2.太夜D人唔會出黎
3.就黎12點,而家出去,趕唔切搭尾班車就仆街啦,你叫D人點走
4入黑,D狗開始發癲,俾人夾走左都唔知咩事

啲狗淆到

喺現場 認真覺得咁夜會危 不過大家自行決定啦

咪撚洗版啦 on9

咪撚on9 兄弟爬山係各有各做
人地冇拆你大台 支持你和理非非
人地去圍警總又關你乜事 分析有危險係可以 但唔該唔好又鬼又盛啦
各位義士大家小心

可能係d狗 扮叫人去狗總，佢地可以打人出氣，又可以有道理，叫唔到人唔去都要行遠d呀！！

2158 警總大量狗揸黑袋。
#狗出沒注意

所有群眾都唔係想分化
而係比班左膠散水撚趕走既

開始多人

唔好臨時圍狗屋
唔係人人都有帶裝備
而且物資未準備過
而且之前沒人宣傳過
風險好大

627先係勇武派回合喎
626盡快返屋企休息

唔係重演 69 被人捉
611 浪費體力
呢兩個情況

唔好洗版啦 阻礙討論

做乜鳩呀, 各有各做但都睇路呀手足!

blocked

深夜上山伏味濃!
發夢見到公海多數人叫留力聽日, 又有人講咗癲狗忍咗好耐想咬人, 但仍然有幾件不斷話要去狗屋, 一係就上山
就算各有各做都唔係咁樣去送頭, 唔好又攞呢4隻字嚟做擋箭牌

［警世］兄弟爬山 各有各做 唔係你地唔用腦嘅藉口

其實應該去, 起碼12點前走唔緊要
趁人多

英國旗婆婆都去緊灣仔

各位小心

真係開始多人

唔好洗版 兄弟爬山

留力啦！

set 曬架步等人

627先出動,入夜危險

唔好呀！！

唔好去！

去

多人就唔驚了

利申去緊

唔好講鬼唔鬼喇
總之去嘅就自己睇路
人多尚可
人少就萬事小心
現場朋友凡事多一份小心無壞
網上鍵戰就避免鬼唔鬼太多粗疏判斷啦

更加要人！影低班仆街點打示威者
仲有

叫人撤嗰啲去現場叫！屌

去既話要小心
但最好唔好去

唔好呀屌

我都支持唔好圍政總
但唔好話梁頌恆個啲係鬼
說好的不分化不割席？
可能佢地發起只係冇深層咁考慮
大佬佢比支共咁樣DQ法都係鬼？
唔排除警隊有針或者係收到料佢地秘密想圍狗屋
先至落重兵

去圍嘅人自己諗下圍嘅目的係咩先，稅局係不合作運動，上星期狗局係唔俾放工，今日咁夜圍嘅目的係咩？

圍唔係問題，但係聽日計劃好晒攻頂，圍律政司，點解宜家要浪費體力去圍一個駐重兵同無咩意義嘅狗總？

D 狗出哂去
各位依家返屋企就岩哂
又撚狗成功

擺明落閘放狗

唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀

認同

想去就去

唔好鬼來鬼去

唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀

冇深層考慮就咪出黎做領隊

留力律政司啦屌

話明打持久戰。

你擋到幾多粒子彈？

打開口牌咁on?9?

怕嘅咪自己睇路

唔好洗版啦屌

想去想留自己決定

記住呢幅圖啊！！！！

之前圍都情有可原

但今次圍目的係咩?

自己睇路

TG fact check channel 幅相見有三四十人去左.

其實應該去, 起碼12點前走唔緊要
趁人多無問題
呢d 先係流水
12點後散,好似上次咁已經夠

英國旗婆婆都去緊灣仔

我少D
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀

係 其實本身前兩日仲講晚會後食宵夜 唔知幾時改左 其實plan果班好心落實定先好宣傳

向虎山行？

諗真啲 點解呢個時間要圍警總
就係想g20前再make noise
見佢有幾urgent
現場愈黎愈多人去緊

只係想問幾個問題
有幾多人知道聽朝齊齊去律政司睇古跡?
有幾多人認為自己有足夠體力通完頂聽日再行山?

成班垃圾鍵戰 洗你老母咩

現場嘅人萬事小心

正門已經企滿哂

散啦 無意思
留力好過

認同

兄弟爬山

自己決定

兄弟爬山 各自努力
我唔係現場, 想去嘅要小心
話去咗同埋話已經好多人嘅巴打, 可唔可以影啲狗總人群相(一定要遮樣唔該), 等想去嘅巴打多啲資料去衡量

圍還圍 今次真係咪衝 掉野都唔好啦

佢地儲左好耐氣 唔知幾時爆

認同 圍就好 唔好衝

去下望下無壞
人多留下無壞
諗定點徹無壞
人少唔好亂黎

你一黎就開始反包圍 之後打撚到你地仆街 狗已經係駱克道 謝菲道放哂狗車

傳紙仔 on9？

Agger 唔止打你 拎正牌拉埋你

無裝應該唔會搞大動作 係驚警犬借勢報仇

不如你問下有幾多今晚出既聽日係會出啦
根本好多人係夜晚先出到黎
出得黎就唔係留力既問題

今次唔同之前阿 未開始都上晒GEAR

兄弟爬山 自己決定

呢兩日勁多牛鬼蛇神出返嚟。。。用下腦都知「漫無目的去圍警總」係咩事。。。

Coming

1000 人了 狗屋

一定要走

本民前呢刻唔係梁天琦領軍

軍器廠街已佔

推po叫散群眾嗰班係咪分化撚嚟？
依家開始多人喇喎

圍佢罷撚咩 聽日去第二度野餐啦

有無人知咩事

一手

擺明係伏

人少唔好圍
近都唔好近
更加唔好掟
人少等人多
都少就走啦

到了 好多人

好多人

今次集會都有咁多鬼喺度影相
分分鐘搵兩隻鬼扮係示威者衝狗屋
咁就冚家鏟

哇屌

我知道的確係危險，但本民前都唔信既話就無組織可信

現場都幾多人

門口好好人，自己小心

走啦 咁多人圍做乜呀

總之大家小心啦

又黎多次實引發真暴動

求相睇睇現場幾多人
唔好影到樣

好心果班狗頭軍師唔係現場就靜d啦

咪就係 上面有班洗版叫人唔好去

留名睇

起碼成千人

用之前嘅智慧：人數決定行動啦

群眾本身15/16
大家夠人多就咩事都無
你驚既可以企後面
但係班分化撚每次一完咗就叫人散水
後面一散
前面既兄弟就好危險

警犬暴動 又震怒

咪去ar

最撚憎散水狗

唔好留係軍器廠街la
走la
太少人 攪唔掂

係要叫人走嘅就自己行去狗總說服佢地

唔關本民前事
都話無大台

2000 人了

嗌人散果班連登軍師匿埋係屋企唱歌打飛機等耶蘇放返d手跳出黎啦 傻閪

想去就去啦 自己小心
D狗上次谷住谷住 冇人性架
同埋同一件事做第二次真係危險好多
大家小心 !

只要唔好俾狗拉做乜我都唔反對

又有人係大會堂叫人去狗屋..

覺得今晚有事發生

唔出就唔好出 現場成2千人
2千人都係鬼?
啲人痴撚線

人多就唔驚啦

既然現場有人真係圍緊 我只能夠講 睇撚住自己後面 有咩唔掂好走

愛丁堡好多人去左

唔關本民前手足事
第一運動無大台
亦唔應該有大台
第二本民前出嚟會比狗釘死
累到其他抗爭者

有冇相片睇？刻意加有少少手震唔好太清楚影到人樣就得

認同

圍!

立場LIVE

我都係咁諗
有時真係會好撚擔心你地架大佬

盡量影唔到示威者

7成滿

其實目的已達到
等班狗虛驚一場

都係返返去果樣野 連登仔咪遙控現場人仕
叫佢地小心就夠

good

各位去嘅手足，真係要小心 d
上次圍狗屋，班狗已經覺得係奇恥大辱，今晚真係唔知佢哋會做 d 咩

推
香港人要團結
唔好比分化撚散走民氣

十一成係陷阱！G20前攻警總等如叫全世界睇住香港人點犯法，亦被有心人藉口打擊「罪行」，仲幫埋呢個星期日嘅撐警集會做材料。巴打小心呀！！ Be water，和理非。

有人話前線見過果位巴打

現場airdrop

圍好啦~唔好衝擊呀
等G20外國勢力慢慢玩

早幾日開晒聲嫌隻大狗太撚和善無比佢地出黎咬你地
自己睇路啦

垃圾狗

又要重post 好多鬼叫人唔好走 話有事先走都未遲 有事上嚟一下就走到？(參考69晚)唔好推人去死啦

自己落閘

都係果句 幾千人去又點 冇意思既行動咪只會比對家拎黎攻擊你

趁人多就就要盡情羞辱對方
同時入夜記住小心散水

強

3000 人左右

好多狗車係全鐘閃哂燈去灣仔

成班傻仔 比人推緊去死 人地網上好心勸 就話人軍師

大家咁大個人自己決定啦
果到都唔少人, 又唔洗屌人既

各有各做啦鬼乜撚嘢呀

最憎話人鬼個啲

狗總越來越多人
請各自衡量風險

各位小心

咪撚衝

又係你
上次係咁叫人散水
黎現場講啦

班狗愈夜愈惡
早幾日都開晒口話上次已經想咬鳩你地 係比人禁住先出唔到
今日又無咁多人又無GEAR 對家做晒準備又係佢地主場
睇路啦睇路啦

總之去狗竇既就小心啦，辛苦晒

封左上山路

兄弟爬山，各有各做

大家小心

果頭叫完釋放義士, 唔該唔好再加人啦

現場應該有三千人

唔好衝呀

現場有三千人 愈來愈多

去邊都好
自己決定
但一切小心
班狗想搵位入好撚耐

大家要小心，保護自己和朋友
不流血、不受傷、不被捕

叫人散水係唔係泛民來

岩 叫佢現場講 係屋企指點江山 就收收皮先

各位義士加油

係現場 好多人

連口罩都無果D就返屋企啦

起碼三千

提提野餐jj, 今晚有夜馬，快活谷果邊一定有狗

利申 高雄發大財

暫時只係痴野
可以再多啲羞辱黑警

對家係唔係都攻擊你架啦，洗撚理由咩

天橋位？

好撚多人

香港人真係好撚勁
夜晚都咁撚多人

係附近既快d 過黎

各位小心 警察上哂裝備 上左旅遊巴

點解去狗屋

咁你唔係派子彈比人攻擊你掛 對家都要抄播片你仲走去玩衝擊咁款

比現場人佢地決定

建議圍一圍嚇下佢地就散 留返聽日主菜
決定留既話各位小心就好

巴打小心！最緊要唔好掟野，唔好衝

兄弟爬山 勿分化

重點係要屌鳩tvb記者 屌撚到佢做唔到野 屌撚到佢走

唔割𥱊，但大家要小心，隨機應變，保留實力，維持士氣…

如果登廣告之前發生任何洩氣嘅事，就嘥咗眾籌同文宣巴絲們嘅努力喇…

好覺得今晚會有野發生

【抗爭新手請入】葉寶琳，陳景輝，林輝：雨傘時期消耗民氣嘅左膠

全中

聽朝見 係咁先

希望用唔著 唔好比狗咬

今朝0800玩到依家好攰
兄弟爬山，大家小心
聽朝見

梁頌恆有無係現場

兄弟們小心
幫手留意身邊既人齊唔齊裝
同埋一定叫佢地戴mask

我返公司開OT見到有好多cam 影人

各位手足 撚完狗 安全走呀

大家block撚左件洗版狗阻撚住曬

睇人數啊各位
如果2330-2400個陣，人數都仲係唔夠多嘅話，就要諗定後路啦

而家同嗰日差唔多咁多人

嗰晚

大家小心唔好俾佢地發洩 有事即散

睇now啦屌

要post上黎
橋上面啲人屌柒tvb記者啦

大家一定一定一定要保持冷靜！！！

攻入? 入你老母個閪呀?
入左真係俾人射殺都無仇報呀！
講笑搵第二樣, 無腦就出少句聲

已準備圍9你

唔知點解覺得差佬佈晒防
可能同黑cx夾埋

[/quote]

希望去撚狗既巴打小心自己安全

以前佔旺有一晚突然熄咗街燈
勁黑打到仆街
咁好中計要留一手

去還去，小心為上。

大家冷靜！！

唔知放唔放出嚟公海好喎

你呢個都係新聞群組姐
應該冇乜問題掛

小心呀大家！

唔係，哨兵群，有報料 email 呢 d...

唔好放